adhd應該睇咩醫生好

精神科定普通科醫生？

注意力唔夠集中，想開藥食

Bro 幾大

成人

成日做野準中唔到

好易分神

接哪飛刀

fuck off

唔好靠食藥啦 行為治療會好D 睇下精神科醫生同臨床心理學家先啦

利申 中學個陣食ritalin 搞到無食欲+輕度抑鬱

你睇又打錯字

都係下，食慾小事，有性慾就得，女人愛抑鬱小生，咪仲正

我唔知普通科有冇藥開，有冇人分享經驗

我成日準中唔到，做咩都無完整性

幫下我

話我知

我係荃灣

荃灣有冇咩醫生介紹

有冇人

頭好痛

想拎R字頭藥去考試

好唔好

聽講真係有用

救介紹

幫下我啦

講兩句

黎啦

快啦

排街症 轉介精神科

哈

專科要等好耐，不如睇私家，問題唔知普通科有冇

是馬啦路

哦哈哈

來吧

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

問題係呢個代價太大

14

食慾同抑鬱有幾大代價

你個名

其實我想問普通科醫生有冇得睇

幫到咪幫下我

認真答樓主
要精神科醫生評估你係咪真係有adhd先會開藥比你
好似樓上巴打講 配合行為治療先係最有效
食藥有機會冇食慾同訓得唔好
其實樓主想專心d可以考慮做運動
散咁d能量就會好少少
利申 讀緊相關既野

你好我好，世事既野

明串你

有時間上lihkg不如google下啦

唔該你豬西，問多你少少野豬西，行為治療咪好貴？聽講可以拿醫生紙去藥房買，可唔可以講多少少豬西

你個果係政府醫生，要排好耐，我想睇私人，但網上沒咩種病資訊，多數小朋友

睇私人咁有米

失敬

我想買藥食，唔搞大龍鳳

屌你可以唔洗下下提住我個名既
行為治療應該幾貴下 當然你排政府就另一個講法
真心 愈大愈難改善到 因為咁多年既習慣好難改
醫生紙呢層真係唔清楚
反正你點都要比醫生diagnose左你真係adhd先
到時你再問醫生囉

精神科是偽科學

你冇精神病

睇邊個層面，如果心理學就真係得個講字，同中醫差不多，但去到腦神經，講用藥，大腦運作，都係好科學

如果太貴，唯有去淘寶

你個username咪答左自己

psyche

仲洗問精神科啦呢個病好以冇得醫食藥只係減輕病情

去睇精神科啦
普通科未必有藥